{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13510&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천공항드림트립게스트하우스"
    },
    "text": "ドリームトリップゲストハウスはオーストラリア旅行1ヶ月と中国旅行1ヶ月をした経験から始まりました。 長期間旅行を2回しながら高級ホテルから安いゲストハウスまで多様な施設を経験してみました。 このような経験をもとに、良い施設に安いゲストハウスを提供するためにここを始めました。 当ゲストハウスは空港から遠くなく静かで快適な位置にあり、利用者が便利に休めるように気を使いました。 さらに低料金でご利用いただけます。 このゲストハウスを利用するには仁川空港や金浦空港からどうやって来ればいいですか？ 仁川空港からいらっしゃったら、空港鉄道に乗って2駅を移動した後、雲西駅の2番出口を出て、次の案内に従って移動してください。 金浦空港からいらっしゃるなら、空港鉄道に乗って雲西駅の2番出口に来てください。 そして仁川空港からのアクセス方法と同じように、前に方向を進んでください。 ゲストハウス周辺には仁川国際空港が8分の距離にあり、王里海水浴場は5分の距離に位置しています。 ご利用の際に守るべきルールは、チェックインは午後3時から午前2時まで可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室内では禁煙しなければならず、喫煙は建物の外で可能です。 また、今週、放歌高吟、または喧騒などの行為、飲食物の持ち込みは禁止されており、ペットも許可されておりません。 午前0時から午前5時までは就寝時間で、この時は共同キッチンの使用が禁止されています。 ただし浄水器はご利用いただけます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、駐車は無料でご利用いただけます。 最後に、予約確定以降のキャンセルは払い戻しポリシーによって処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスはどのような経験から始まりましたか？",
            "answer": "オーストラリア旅行1ヶ月と中国旅行1ヶ月をした経験から始まりました。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "空港から遠くなく静かで快適な位置にあり、低料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川空港からゲストハウスへのアクセス方法は？",
            "answer": "仁川空港からは、空港鉄道に乗って2駅移動し、雲西駅の2番出口を出て案内に従ってください。"
        },
        {
            "question": "金浦空港からゲストハウスへのアクセス方法は？",
            "answer": "金浦空港からは、空港鉄道に乗って雲西駅の2番出口に来てください。その後、仁川空港からのアクセス方法と同じように前に進んでください。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの周辺にはどんな場所がありますか？",
            "answer": "ゲストハウス周辺には、仁川国際空港が8分の距離にあり、王里海水浴場が5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から午前2時まで可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内でのルールはありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となっており、喫煙は建物の外で可能です。また、放歌高吟や喧騒などの行為、飲食物の持ち込み、ペットは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "就寝時間や共同キッチンの利用について教えてください。",
            "answer": "午前0時から午前5時までは就寝時間で、この時は共同キッチンの使用が禁止されています。ただし、浄水器はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や駐車について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約確定後のキャンセルは払い戻しポリシーによって処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 494
    }
}